突發！Lunch哥可能係全世界唯一一個旁聽師

蝦膠

留名 有圖

其實佢係唔係覺得好好玩
拎依d野去講笑

完全唔明佢 JM9

lunch哥係我哋 嘅希望
支持lunch哥

我唔理Lunch哥份人係點，但睇得出成件事好假

仲po佢做乜？

佢憑咩代表人地條友真係一日癲過一日

轉頭俾公安拉埋
送頭lunch

唔只lunch哥 我都去咗

tg好似話白卡狗去左食海底撈

佢以為你地Buy佢嚟樣咪做多啲囉

又話兄弟爬山，各有各做，宜家又杯葛佢，話佢癡線

好過有啲人乜都唔做

突發！Lunch哥準備上訪北京！！！

佢假膠黎架wo

其實係知唔知發生緊咩事
Lunch哥拎緊12港人黎開玩笑玩膠

近排冇人睇佢IG，就開始鳩吹自己｢北上冒險｣

醬汁：

咁佢做藍絲點解要支持 傻撚咗？

條白卡仔仲話坐高鐵返去，高鐵停L左好耐啦

我岩岩去左木星添

唔會，佢係藍絲嗰邊嘅臥底

應該得lunch gor入到去旁聽
連美帝領事都唔得